中共武肺埋單條數初算

據芝大無厘斤教授估計，武漢肺炎硬掘美國每個家庭最少1皮美金 （7萬8港紙）。美國2019年有約1.28億個家庭，即合共1.28萬億美金（折合約10萬億港紙）。

傳聞大陸2019年底揸1.1萬億美金美國國債。美國可以先走咗呢條數，再充公班愛國愛黨人士喺美國嘅資產填數，另加徵關稅。

順便捉埋班支共高幹子弟及家人啦

所有資產都係貪返嚟

清朝條數都賴皮唔還啦
美帝咪再軟 好返一定要狠狠咁報仇